你 最近還好嗎

尚愛看少女漫畫嗎

真想帶你見見 我剛識到的她

我想聽你意見 這算是病吧

我睇H漫架

雞，唔想知

還是我太愛你 對過去太放不開

從前 現在 過去了再不來

或我應該 相信 是緣份

我嘅意中人係個蓋世英雄，有一日佢會踩住七色雲彩嚟娶我，我估中咗個開頭，但係我估唔到個結局.......